README ------------------
La prueba se desarrollo con laravel con la finalidad de optimizar tiempo pero no se uso generadores de crud.

Se utilizo Xampp (Apache - MySQL)
visual studio code

Para poder ejecutar el software es recomendable que cree una base de datos llamada prueba y que realice migraion de la base de datos en la consola utilizando el codigo. "php artisan migrate"
De igual manera le adjunto el archibo prueba.sql

Si posee usuarios de bases de datos cabiar root y conrtraseña en el archivo .env

Se debe entrar directamente a la url https://localhost/prueba/public/Productos para probarlo pesto que no cree ningun boton en welcome ni tampoco lo modifique para entrar diretamente a productos.

En Producto.index se lista la tabla con todos los productos de la base de datos junto con las opciones de eliminar y editar.
Tambien hay un boton para crear un nuevo producto y poder cumplir con lo basico del CRUD.


